\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{longtable}	
\usepackage{imakeidx}			%pacchetto che gestisce i collegamenti ipertestuali 
% Nicho sei sicuro faccio questo? A me non sembra http://ctan.math.washington.edu/tex-archive/macros/latex/contrib/imakeidx/imakeidx.pdf
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{dcolumn}
\usepackage{amsmath,varwidth}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tgadventor}
\usepackage{microtype}
\usepackage{listings}       %per inserire codice bello https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Source_Code_Listings
\usepackage{braket} % per usare i braket invece fi \rangle \langle
          

\newcommand{\undepth}[1]{%
  \smash[b]{%
  \begin{varwidth}[t]{\linewidth}#1\end{varwidth}
  }%
}

\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper,top=3cm,bottom=3cm,left=2.5cm,right=2.5cm}

\usepackage{titlesec, blindtext, color}
\definecolor{brightmaroon}{rgb}{0.76, 0.13, 0.28}
\definecolor{gray75}{gray}{0.7}
\definecolor{gray55}{gray}{0.6}
\definecolor{verde}{rgb}{0.2, 0.47, 0.34}

\newcommand{\hsp}{\hspace{20pt}}
\newcommand{\hst}{\hspace{15pt}}
\newcommand{\hspt}{\hspace{6pt}}
\newcommand{\hstt}{\hspace{4pt}}
\titleformat{\chapter}[hang]{\raggedright\Huge\bfseries}{\textcolor{verde}{\thechapter}\hst\textcolor{verde}{|}\hsp}{0pt}{\Huge \rmfamily \scshape \bfseries}
\titleformat{\section}[hang]{\bfseries}{\textcolor{verde}{\thesection}\hstt\textcolor{verde}\hspt}{0pt}{\rmfamily \scshape \bfseries}
\titleformat{\subsection}[hang]{\small \bfseries}{\textcolor{verde}{\thesubsection}\hstt\textcolor{verde}\hspt}{0pt}{\rmfamily \scshape \bfseries}
\titleformat{\subsubsection}[hang]{ \footnotesize \bfseries}{}{0pt}{\rmfamily \scshape \bfseries}



\usepackage{enumitem} 
\setlist[itemize,1]{label=$\diamond$}
\setlist[itemize,2]{label=$\circ$}
\setlist[itemize,3]{label=$\triangleright$}
\usepackage{float}
%\usepackage{subfloat}
\usepackage{wrapfig}				%pacchetto per caricare le figure in .eps
\usepackage{siunitx}				%pacchetto per fare i gradi
\usepackage{verbatim}				%pacchetto che permette di fare i commenti (fa anche altro credo)
\usepackage{titlepic}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{caption}				%pacchetto per caricare le tabelle
\usepackage{subcaption}


\usepackage{multicol}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{setspace}
\usepackage{rotating}
\usepackage{soul}
%----- Requires booktabs package -----% 
\usepackage{booktabs}
\usepackage{multirow} 
\renewcommand\captionfont{\footnotesize}
\renewcommand\captionlabelfont{\bfseries}

\usepackage{fancyhdr}
\setlength{\headheight}{15pt}

\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{ \markboth{#1}{} }
\renewcommand{\sectionmark}[1]{ \markright{#1} }
\fancyhf{}
\fancyhead[RO]{\thepage}
\fancyhead[LO]{$\diamond$ \textcolor{verde}{\footnotesize \bfseries \rmfamily \scshape \nouppercase{ \hspt \rightmark}} }

\fancypagestyle{plain}{ %
  \fancyhf{} % remove everything
  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % remove lines as well
  \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
}

\raggedbottom					%disattiva il riempimento automatico in altezza del testo (cioè di default LaTex stiracchia il testo in altezza)
\linespread{1.2}


\usepackage{hyperref}%questo gestisce davvero i labels e i link
\hypersetup{colorlinks=true,pdftitle={LukeFPV}}

% custom commands
\newcommand{\ellim}[1]{\underset{#1}{\ell im}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

